# Containververvoer
Dit is mijn eindversie van mijn containververvoer opdracht.

## Eisen
Hierbij de eisen van de containervervoer opdracht waarmee ik rekening mee heb gehouden.

Voor elke eis is er een unit test gemaakt.

* Het maximum gewicht bovenop een container is 120 ton.
* Een volle container weegt maximaal 30 ton. Een lege container weegt 4000 kg.
* Er mag niets bovenop een container met waardevolle lading worden gestapeld; wel mogen deze containers zelf op andere containers geplaatst worden.
* Een container met waardevolle lading moet altijd via de voor- of achterkant te benaderen zijn. Je mag er vanuit gaan dat ook gestapelde containers te benaderen zijn.
* Alle containers die gekoeld moeten blijven moeten in de eerste rij worden geplaatst vanwege de stroomvoorziening die aan de voorkant van elk schip zit.
* Om kapseizen te voorkomen moet ten minste 50% van het maximum gewicht van een schip zijn benut.
* Het schip moet in evenwicht zijn: het volledige gewicht van de containers voor iedere helft mag niet meer dan 20% verschillen.
* De afmeting van een schip moet instelbaar zijn in de applicatie, waarbij de hoogte en breedte in containers aangegeven kan worden.